工人姐姐話同鄉群組有popo家庭不滿

所以佢地响d加餸加料
又俾味精細路食
口水 痰就一定有

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

咁有口福

經血煮菜孝敬主人 涉案印傭稱令僱主不找麻煩
【本報訊】印傭工作表現欠佳，常遭女僱主責罵。印傭疑心有不甘，卻又不思進取，更聽信鄉親建議，涉嫌於家中焯菜時，從衞生巾擠出經血放入鑊中，企圖令女僱主享用後變得友善溫和，並善待她；幸好女僱主窺見其舉動，起疑揭發。涉案印傭被控一項意圖損害而施用有害物品罪名，昨晨提堂。她暫時毋須答辯，等待政府化驗所報告及法律意見，候審期間還押監房看管。記者：楊家樂、陳曉薇

現年26歲的被告印傭IndraNingsih，昨日被押解到觀塘裁判法院應訊。庭上所見，被告身材矮小，皮膚黝黑，蓄短髮，作中性打扮，在犯人欄內低頭靜默，神情呆滯。根據控罪內容，被告於本月14日在將軍澳維景灣畔單位內，非法及惡意向41歲女事主莫綺梅施用經血，令事主受損害、精神受創或惱怒。
裁判官皺眉露厭惡表情
由於案情頗為惡心，故主控官昨日特意將案情以書面形式呈堂，未有在庭上宣讀。審案經驗豐富的署任主任裁判官胡雅文，閱畢案情後，也不禁皺起眉頭，露出厭惡表情。
控方案情指，被告自去年7月受僱於女事主維景灣畔家中。不過，被告表現一直欠佳，事主深感不滿，多次責難她。案發當日，事主要求被告焯菜，被告疑老羞成怒，走入廚房把門關上，開始炮製「經血焯菜」。據庭外消息稱，當時被告「攞住條衞生巾，將啲經血唧出嚟」，然後將衞生巾掉入垃圾桶。
被告無處去不反對還柙
不過，事主透過廚房門的玻璃窗，看見被告形迹可疑，遂即時衝入廚房查個究竟。事主看見鑊中的菜及水混有不少微細的血塊，再轉頭檢查垃圾桶，一塊已用過的衞生巾赫然呈現眼前。
事主大驚之下報警求助。被告其後向調查警員承認，曾將自己的經血混入菜餚中，希望藉此令僱主變得友善溫和，不再找她麻煩。
控方申請將案件押後至下月13日再訊，被告暫時毋須答辯，等待政府化驗所報告及律政司法律意見；又指被告的僱主拒絕她返回寓所居住，現時她已無家可歸。辯方指，被告不反對還柙及案件押後處理，但希望取回電話，以便聯絡親友，獲裁判官批准。
記者昨日到訪事主寓所，一名男子應門，得知記者來意後，即稱「我唔識字，冇咩好講」，拒絕回應事件。
曾有類似個案不獲受理
留港家傭以污物菜餚奉僱主的案件，其實偶有所聞。資料顯示，04年一名菲傭頂證當時的食環署總行政主任羅玉嫻，指遭身為僱主的羅玉嫻唆使「一僕侍二主」。辯方則指菲傭怨恨僱主，才誣衊僱主，更踢爆菲傭在日記中，聲稱曾以經血及洗腳水煲湯給僱主飲用。雖然菲傭解釋是為洩憤而幻想出來，但最終裁判官不信納菲傭證供，判僱主無罪。
同年另一名印傭疑不滿被僱主責罵，用經血煲烏雞湯讓女僱主飲用。其後該印傭驗身，證實患有陰道炎。惟當年警員指事件不涉及刑事成份，沒有受理，僱主只能把她解僱了事。
案件編號：KTCC2194/09

曾將自己的經血混入菜餚中，希望藉此令僱主變得友善溫和，不再找她麻煩

但係工人姐姐整唔到凍撚水

搵人幫手咪得
出外靠朋友

洛神花茶

姐姐喂我食kfg

粵京菜

M巾驚d

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完